有冇人試過TG GROUP CHAT突然間唔見一大堆MESSAGE?

唔知點解完全見唔到成個鐘入面D野

有人del msg